藍屍又話信政府唔怕 一有人死就一半人甩底唔打針

地母經又中，人民留一半
原來係指科興出事，排隊既人得一半